［無知jj求指點］銀行定地產前景好啲？

求指教

背景：諗緊career path，而家year3 手頭上有兩個summer intern offer，struggle緊做銀行(RBWM) 定地產(retail leasing)嘅intern好，兩個都有機會有MT fast track

銀行競爭係咪好大？做地產係咪會stable啲？

thanks in advance

銀行係外資中資定港資先 外資就去馬啦

港資 點睇
Btw thanks c hing

做銀行點都好過地產

點解咁講呢？

Push

銀行RBWM應該係大貓？
銀行同地產比既話點都係銀行好d, 即使係MT兩者個starting salary都差得遠
同埋銀行前景應該好過地產 不過如果你唔介意係大陸發展咁就另一回事
Btw 就算做左intern 有MT fast track都係skip 1 round 唔會有太大幫助

大貓個仔
絲打知唔知RBWM會唔會好chur？係咪成日要跑數？
（我真係唔知行情 ）
感激不盡啊
Fast track我知啊不過有好過冇嘅

我唔係做大貓/hase所以都唔係太清楚 不過我所知既hase retail 都係chur既 rm瘋狂被捽
你地產邊間

熊vs泡沫

retail MT 其實應該係做product development 果d唔駛落branch sell 客既

港資rbwm姐係hase啦 介唔介意講埋咩部門
就咁答既話hang seng個so called fast track無乜用 你做完個intern hr會問返line manager你值唔值得做mt/ft 跟住就係yes同no 就係咁

我覺得地產個個好啲

地產係邊間先
rbwm係銀行最唔好做果範
一個唔好彩送你去做rm就仆街

既然你睇得長遠，講緊既係畢業後的發展
當然做bank MT
你bank走去地產唔難
但地產有幾可可以去bank?

bank越黎越難做 rbwm仲難 因為面對科技衝擊同太多相近競爭行業 (insurance company / individual e-payment/ fund service) 應該呢5-10變動最大
同埋rbwm d人嘅質素。。。no offense lol

地產做leasing應該仲有得做吧 冇地方唔需要地嘅資源 相近嘅exp可以由走commercial leasing?!
競爭應該比銀行細 唔標青 穩穩定定感覺

利申 銀行狗 not retail